我最近收到個奇怪文宣

唔知有冇人收過
內容唔係講黑警點點點
而係調轉講香港政府擁兵自重
大致上係話林鄭班官搞政治
冇理由唔知民怨積到極點會點樣
全部官都係港英時代擔任要職
私底下或者家人同外國有好多關係
個文宣仲話如果你係所謂既外國勢力，你會唔會將D錢比D一份 fulltime 都未做過既𡃁仔
然之後佢就話其實林鄭同埋所有高官先係真正收外國錢嘅人
佢哋存心係中美質易戰期間用逃犯條例將香港成為美國既籌碼
陷中國於不義，自己擁兵自重
佢話大陸唔止一次講話冇叫過香港政府郁呢個條例
但香港政府偏要做，本身已經好值得懷疑
甚至乎林鄭話會撤回呢個條例，但係冇成立獨立調查，就正正係佢想擁兵自立嘅證據
佢搞笑到最後嗰版係話港英餘孽充斥香港
要令到呢班叛國嘅官員下台
就一定要實行真普選，以民主嘅力量拉晒呢班人落嚟，以愛國之名實行民主去救國

老老實實，我覺得可信性唔低
如果係真既，林鄭政府係操控緊我地情緒
令到社會分化，中國同香港都好危險
不如我地比對家知道呢件事

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

又係你

身為深藍聽完好撚驚 千其唔好比其他藍絲知

中共又想推得一乾二淨
好似樓主咁嘅傻仔先會信

推,香港真係有好多港英餘孽

方向正確

嗱我信唔信一回事
但你不妨諗吓果個文宣既 target audience 本身係咩人
我同我個深藍老豆講咗，佢信

值得流傳

咁講我好驚，咁快啲實行雙普選，踢走英國佬

都話林鄭係間碟嚟架啦，千奇唔好俾班藍絲知其實佢地支持緊既人係害緊佢地好慘架

求share

林鄭真間諜

核彈

我早幾日要返大陸做嘢，del 晒D相
但係我覺得大家如果遇到一啲起碼會聽吓人講野嘅藍絲，可以講吓
老實我本身仇警仇到 unfd 晒所有藍絲 fd，見有藍絲被打我會想開香檳慶祝
但我睇咗呢個文宣之後，我都即刻諗深一層：而家嘅社會撕裂其實係唔係呢班官員刻意做出嚟？
畢竟操控大眾情緒係政客最拿手嘅把戲

真

消息夾雜真假
自行思考判斷

我覺得呢個文宣出色就出色在佢代入左對家既角度既達到我地既目的

核彈wo Ching

推 有冇圖

求圖

冇圖

港英餘孽 lel

推到有圖

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推

反分化
我覺得要文宣林鄭係間諜

係咪呢堆？

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

推推

lm等文宣圖

上面有

係啦

做condom 都要準備材料嫁

如果係真既，林鄭政府係操控緊我地情緒
令到社會分化，中國同香港都好危險

所以無論如何
自己香港自己救
就一定唔會錯
那麼漢奸共匪都唔成功

呀屌就係呢個

林鄭先係最大黃絲？

佢先係真·焦土攬炒派